有義士教大家點阻地鐵開車

唔好學呀